古見同學一定係近年睇過最甜嘅漫畫,沒有之一

原本覺得古見同高木係並列第一
不過古見同學最近更新個旅行篇已經證明佢係最強嘅閃光彈漫畫

好撚甜呀屌你老母

真係好撚甜

冷冷的狗糧在臉上胡亂的拍

估唔到lihkg有人講呢套

不過台版書名嘅翻譯就真係

男主角真係好溫柔

又一堆白紙，依家啲作者真係好做

我敢講仲閃過高見太太

發燒果一話簡直係燒眼

係咪好似男主咁溫柔就會溝到靚女

長瀨同學有冇機一戰...？

呢套咩名

個作者好似畫H漫出身既 靠表情搵食

條友畫d H漫好變態

105話

係咁兒睇左2話
最大疑問係尺度控制
我完全唔會當放閃故睇

愈睇愈sad 好想做只野

同你同感
頭幾話我直頭覺得over曬
但我都睇埋落去感覺上個女主係越黎越軟化
欲擒故縱玩到仲要炒埋車

宅男腐女仲甜

劇情上有好多有個性既角色互動，豐富過其他甜漫

區區一個只野

現實: 你只係新出個自戀同學

好耐無追，個陣都未覺甜
睇返先

佢地有無2m高

拜高橋陽一為師?